張靚穎唱"後來"真係好L正~

張靚穎好撚正

睇返2007啲片，佢進步得好痴線

有冇聽過張敬軒唱 都一樣好好聽

後來呢首歌本身就好正

佢對奶仲正